韓諧星皮膚病惡化 母親遺書不忍女兒痛苦獨自離去

韓國女諧星朴智宣2日被發現與媽媽陳屍在首爾住處，警方在現場發現疑似是朴智宣的母親留下的遺書，內容是提到女兒因為皮膚病惡化而想不開，而她不忍心讓女兒獨自離去。

據「朝鮮日報」報導，警方在現場發現疑似是朴智宣母親寫下的遺書，內容透露著由於女兒罹患皮膚病感到很痛苦，最近因為在治療其他疾病，導致皮膚病惡化，不想讓女兒一個人走，對不起丈夫。而朴智宣在2014年接受訪問時，曾透露自己罹患一種皮膚病，在陽光下曝曬會出現斑疹以及瘙癢的情況，這樣敏感的肌膚，讓她也無法上妝。而她10月23日曾對「體育朝鮮」表示，要進行一個小手術，讓大家不用擔心，之後會專心休養，所以接下來的演藝活動會暫停。

//link

好慘

想像下個阿媽開門見到個女死左有幾絕望先會選擇一齊死

香港都有個自稱唔晒得太陽